【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？

影完相、打完卡、嗌完口號、辛苦左一日，換黎政府一份廢話連篇嘅回應。
⋯⋯我地爭取到啲咩？

係，我地見到香港人對呢個城市仲有一絲希望；
大家仲願意為我地所愛嘅城市企出黎，唔輕易低頭；
我地成功話比成個世界知，香港人唔係淨係識得坐以待斃，向強權屈服；
我地係追求自由同理想嘅一群人。

但這還遠遠不夠。

然後我喺fb睇到呢個post，或者可以俾大家一啲睇法：

「香港人，返屋企啦。通宵靜坐冇用架。佔領夏愨道都唔會有用。
返屋企。休息下。沖個涼。
然後，向政府宣佈你喺下個星期、下下個星期、甚至100000個星期之後，
都仲會出黎遊行，示威，直到政府終於肯讓步為止。」

6月9日嘅遊行只係一個起點。

我地所爭取嘅自由、法治、公義，為一切踏出嘅最後抗爭之旅依家先啱啱開始。
一切只係開端，我地亦唔可以止步於此。

請大家一定、一定，要為自己珍視嘅價值、
我地嚮往嘅正義、我地所愛嘅家園，
奮戰到最後一刻。

共勉之

唔好話我打沉你，結果就係 下星期再出得返五十萬人，下下星期得返二十萬人，下下下星期已經變成二三萬人

香港人唔好咁心急

你哋敵人係共產黨呀！！

唔係一味衝就得，得嘅唔會有國民黨避走台灣，唔會有柏林圍牆

有人衝得起咪衝
有人衝唔起可以做其他嘢
可以做內應，可以做支援，可以用情報網

抗爭唔係開盞燈，一啪搞掂
理念要滲透
我外母60歲人，TVB C9 都第一次上街

以前我都係左膠，我認我唱過金天鵝
今曰我己醒覺，不譴責不篤灰不割蓆
革命沒有明方，條條大路通羅馬
今次唔得咪下次用另一路，唱歌唔得？用磚，用磚唔得？用....

一路一路進化，唔好屌人散水回家，大家係香港人，有人衝得起，有人真係衝唔起

今時今曰唔好再搞分化

當一件事係你睇唔到希望既時候，有幾多人係可以堅持到底

如果個個星期都有，會出

如果真係咁，我無話可說。

連香港人自己都自暴自棄、放棄爭取，咁又邊度配得上自由。冇法國民眾奮力推倒貴族階級嘅勇氣，冇東德人民用血肉之軀開拓普世價值嘅覺悟。

民主和幸福從來唔係理所當然，係由無數鮮血堆砌而成嘅代價。

如果中共政權滲透香港嗰日真係到黎，而冇人願意出一句聲、變得麻木同屈服，呢個係理所當然嘅結果。

以香港人嘅性格, 下次仲有 50萬人根本係神蹟

慢慢黎，唔怕，爭取民主同自由從來唔係一步登天嘅事。
要有組織、有規劃、有心入面一股熱血，各施其職，唔起眼嘅自己都可以成為運動入面不可或缺嘅一份子。

唔好睇輕一個人影響俾一個人嘅力量。
更何況我地唔係得一個人

謝謝你。

冇人可以預知未來，盡左力，問心無愧就好，
歷史會俾香港人應得嘅答案。
就算最後得唔到理想中嘅結局，未來仲有無數個我地意想不到嘅可能性。

外國 嘅分離主義 (愛爾蘭，加泰隆尼亞，etc) 係搞左幾十年

其實以現在咁好經濟有103萬人已經好驚喜，蟄伏到冧市，失業潮重臨時，怨氣就更加重

唔好灰心，香港人，you will never walk alone

連自己屋企都放棄，下場就係舒特拉名單中的猶太人.....

呢個鬼佬呢幾年係一味唱淡架喎，你誤解咗佢?

可能係我誤解左啦 但我解讀到嘅就係上面講嘅意思，大家有唔同睇法都歡迎分享下

一鼓作氣 再而衰 三而竭
下下出嚟鳩行有咩用？
冇實際行動政府根本唔會驚你

所以需要大家一齊諗，仲有啲咩實質野可以做？

唔會拖咁耐 佔中已經係個好例子 星期三一定要endgame
星期三毫係去衝

同埋你衝立法機關 唔係再佔路又剩 難得今次連藍絲都唔撐政府

如果你講靠市民嘅話
除咗武力手段基本上係無
只要政府企硬你就算罷工罷課都係自損居多

武力手段都需要組織、謀略、分工、資源、隨機應變，back up plans，但暫時未見到任何民間組織可以有條理地策劃一次行動，都係散亂居多…

冇組織同計劃嘅勇武，同恐怖分子有咩分別？

我地需要嘅係軍略同策略！
唔係一時衝動嘅鬥氣，唔係一盤淨係識衝上前嘅散沙。

真心希望有人 (大家) 可以設計一個明確嘅計劃，點樣行動，幾時衝，邊度衝，點樣分配人力、物資、走位、後備同應變、後續行動？

我地需要一個大家可以contribute唔同策略嘅組織同平台

學術討論啫…
我當初就係因為佢唱淡得有啲unfollow, 我都唔清楚佢幾排點

唔係要睇到希望先識堅持，
係為左心入面嗰份理念同正義。

而且未來有無限可能性，依家睇唔到，唔代表將來冇

岩, 返屋企從長計議, 唔好畀狗捉到先有得玩, 入到立法會又點? 係圍就圍林奠

政府好撚仆街，11點幾等我地散左就發聲明一切照舊。根本就無唸住理遊行啲人嘅訴求。香港想組織返好似琴日咁多人，好難